{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019224",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 신갈 라고"
    },
    "text": "この宿は総客室数36室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。客室料金は基本的に2名1室を基準に策定され、人数追加時に追加料金がかかります。チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。宿泊中は3人以上の人数は男女混合宿泊が不可能であり、予約の際、未成年者の混立宿泊は拒否され、キャンセルや払い戻しはできません。また、入室時間以前は入室できませんので、決められた時間を守ってください。訪問者のレビューでは宿泊施設が清潔で広く、価格対施設に満足しているため、おすすめだという意見が多く見られます。フロントサービスに対する賞賛も多く、リラックスするのに良い場所として紹介されています。また、駐車場も広くてビューもいいという情報があります。ただ、洗面台が詰まることもありますので、確認が必要です。この宿を利用した利用者は、価格の割に期待していたより広くてきれいな客室に快適に泊まったようだという評価を表現しました。しかし、一部の利用者は、部屋から不快な匂いがしたり、寝具類が汚く見えるという問題点を提起しました。また、運営スタッフのサービスに対する不満と失望を表現する利用者もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数36室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2名1室を基準に策定され、人数追加時に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金がかかる場合がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿では男女混合宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊中は3人以上の人数は男女混合宿泊が不可能であり、予約の際、未成年者の混立宿泊は拒否され、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、入室時間以前は入室できませんので、決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは宿泊施設が清潔で広く、価格対施設に満足しているため、おすすめだという意見が多く見られます。"
        },
        {
            "question": "フロントサービスについての評価はどのようなものですか？",
            "answer": "フロントサービスに対する賞賛も多く、リラックスするのに良い場所として紹介されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場も広くてビューもいいという情報があります。"
        },
        {
            "question": "洗面台に問題はありますか？",
            "answer": "洗面台が詰まることもありますので、確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価ではどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿を利用した利用者は、価格の割に期待していたより広くてきれいな客室に快適に泊まったようだという評価を表現しました。"
        },
        {
            "question": "利用者の中には不満を持っている人もいますか？",
            "answer": "一部の利用者は、部屋から不快な匂いがしたり、寝具類が汚く見えるという問題点を提起しました。また、運営スタッフのサービスに対する不満と失望を表現する利用者もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 569
    }
}